{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078765?place[place_type]=GID&place[gid]=1078765&place[latitude]=37.6778573768&place[longitude]=127.4449921576&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 화야산장 펜션"
    },
    "text": "華野山の麓に位置する華野山荘ペンションは、秀麗な自然景観と鬱蒼とした森がある場所です。 夜には星や渓谷の水音が癒される環境があります。 快適な旅行を提供したいと思います。 入退室時間は14:00と12:00です。 保護者同伴なしには未成年者の入室が難しく、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションはペットの同伴入室をお断りすることがあります。 入退室時間を遵守しなければならず、損害賠償責任もあります。 魚や肉を焼くことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、間違った料金と料金表がある場合はキャンセルされ、再予約が必要です。 バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリル料金があり、事前予約が必要です。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを使用することができます。 プールと愛犬プールがあり、利用時間は制限なく無料です。 保護者の同伴が必要であり、注意が必要です。 カラオケは夜12時まで利用可能で、スパルームに位置しております。 バーベキュー場は午後6時から夜10時まで利用でき、炭とグリル料金があります。 ペットと一緒に入室可能であり、追加料金が発生します。 駐車場に駐車でき、近くには観光地があります。 利用時間は14:00から12:00までで、客室と最大人数情報が確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "華野山荘ペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "華野山荘ペンションは、華野山の麓に位置し、秀麗な自然景観と鬱蒼とした森がある宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には、美しい渓谷や豊かな森が広がっています。夜には星や渓谷の水音が癒しを提供します。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00であり、退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する場合の制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の入室には保護者の同伴が必要です。また、追加人数がいる場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能ですが、追加料金が発生する場合があります。ペット同伴の場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューは専用のバーベキュー場で楽しむことができます。炭とグリル料金が発生し、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールと愛犬プールがあり、利用時間は制限なく無料です。保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "カラオケはいつまで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは夜12時まで利用することができます。カラオケルームに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は14:00から12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 472
    }
}